點解你唔愛我

明明你也很愛我
你做咩又縮？

下？

我知你連登叫咩名

愛就唔會縮
人講愛你就信？

咩名

你有冇明示或暗示過人？

你有冇比機會佢？

我都想知

Call你call咗咁耐 四次你亦唔覆
實係做咗d野 又怕我知道

有

好啊